咁就九年

今年實唔投佢

地

四個人都冇受到歷史既懲罰
香港人先係受罰者

我地民主黨 就係天生一副硬骨頭

香港政棍當道